[KK回爵] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (33)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

DLO就是廢物

馬刺隊垃圾

小牛就是廢物

火箭爆炸

德州三廢

棒打落水刺

樓上啲留言做乜鳩

登哥咁快triple double 不過都係輸

開新POST未

買定離手
三廢邊隊入季後賽

雖然睇到開場個陣就覺pop放飛緊自我
White打pf

熊仔

領先咁多就實倒水

5成機會

我愛Kyle Korver❤️

爭3to就4雙

獨撚俠個邊倒水播

睇下d板輸成點啦 人地capela 我地就daj

請不要消失希望 夜場還是有星光
若是你仍然有心跳 來陪著我經風與浪

原來有咪嘈好睇咁多

好耐冇見了

樓豬

雙牛都係垃圾

咁垃圾刺應該係不可燃廢物

上半場都好地地 下半場成隊啲板冇曬

其實依家係咪隊隊都無咩戰術= =
行到過前場 見無乜機會就隊個3分 好似入唔入都無所謂咁= =

香港學界level

你開

係
吹?

WHY ME

發覺今年無乜人提果隊
唔再係蜂
係瘤

悶

垃圾係咁

爵士有 唔入咁解

咁你辛辛苦苦又扭又爆又draw先入2分
然後人地9扔個3分就拋開你
咁係人都3分啦

活塞>all

The Kyle Korver contract has a $7.56M cap hit this season and $7.5M for 2019-20. The salary for next season has $3.44M guaranteed with the full amount becoming protected if not waived by July 7. Alec Burks is in the last year of his contract with a salary of $11.53M. The guard also has $1M of unlikely bonuses in his contract.

垃圾刺個種廢
上次俾大腸炒 今次到木牛

咪嘈世界第一

有短手芬

刺就快輸40了

完場有冇機會幫下露寶

冇人提啦 瘤間唔中都有fans吹兩嘴

DLO 6-23
唔撚解釋啦

阻撚住DVD上位
DVD=5-11

又差點入

垃圾刺咁廢都幫唔到見頂起機

47分了

露寶大奇蹟日

原來Kawhi簽新平衡

邊隻湖狗忍唔住2個DLO stat reply都負皮

新百倫

我愛你 當值

睇黎破唔到50分了

路過以為要1001 開post
梳

主要係大廠唔會對佢冇興趣
3.5間大廠
各執1個mvp
點會對佢有性趣開大約

論合理使用4000萬的重要性

Arcidiacono

你up乜春

李寧，anta，puma

點睇河帝per得7.45

Nike lbj 259
Ua curry
Adidas 基石
Jordon 龜
呢幾個名都夠賣鞋
咁都係得番nb puma會開大約俾佢

輸懵左

NB簽唔到Hayward先揀Kawhi

我吊你老毛

講mvp唔講世紀最強MVP我大戴歷路斯

Okc勁到仆街

Sor露寶 力已盡

宜家好似唔見咗reebok

最後輸39

今季輸最多都係Jazz

吳京吳國登子已經37MIN

50?

暫時姐，仲有幾十場波

尋晚我皇都32
好彩唔係差太遠啫

睇咗下原來triple-double了

火箭唔係咁快投降呀

安東尼又搞到火箭4連敗

foj和湖人是賤種是廢物

箭輸波就咁撚快棄 贏波就正選打到剩2分鐘

我龜數據之日
23-19-15-2stl

登子：你老味唔投降係咪要我48MIN

都抵啊

但活塞

真係無人講

magic都有人講下點解會第8等等

正選打到剩2分鐘先保證贏到啊嘛

佢今日打出咁既數據都輸咁多 所有play都係佢run出黎咁濟

Jabari Parker

搵人幫吓Giannis手刷埋個兩個助攻佢啦

有心

登子個數據仲勁

點樣仲勁法

準5雙

OT然後jabari 30fun 好嗎

做左咩

背景

順便問下依球咩事

笑死

箭隻廢高

爵贏了

中間頓下年收到幾大約呢

想問下我應唔應該開心
個心好痛但又興奮咁

ho lun clutch

魔術邊年唔係頭威頭勢架

啦啦，又提啦

jabari 20+你應該開心

哈登哈刷埋4雙先收？

火箭會唔會入唔到playoff......

值max

考下大家 唔偷睇大家知唔知活塞依家排第幾

睇下4000萬控衛之神傷幾場囉

4-5

逼害公牛 咁都搶唔到板

冇咗四千萬貨啵

個感覺好似女朋友同另一個靚女磨豆腐

我有反應，但係個心好痛

4定5？

最衰MELO又搞到火箭輸波

咁仲有mvp

東3

估唔到咁快就平反到

第5囉
東岸頭5一檔、678一檔、入唔到playoff一檔

禾埼傷左咋

巫師呢

唔解釋

第9掛

MDA條辣殺種族歧視廢老撚會用禾琦
明明禾琦就係箭防守既答案呢D係人都知

所以猪得冇咁甘

支那狗又係你

唔會

之前贏咗幾場嗰陣明明笑到melo仆街

火箭都on撚9

抵撚死

拎人個locker 放鞋咁撚威

黑氣石外圍環流係紐約都影響到休斯頓啊

Andre Iguodala近日接受採訪，展望了剩餘的職業生涯，他表示自己可能會再打三年。Iguodala還暗示如果本賽季衛冕失敗，他勇士生涯可能就要結束了。

「我的職業生涯很快將走到終點。」Iguodala說道，「正常來說，我可能在未來5年裡還能維持不錯的狀態，但就我自已來說，我可能在這賽季結束後再打三個賽季就差不多了。」

「如果勇士能夠奪冠，那我可能還會在這裡再打一年球。」Iguodala說道，「如果我們失敗，那就……不如這樣，我知道情況就是如此，我能夠接受這一點。」

而根據ESPN記者Brian Windhorst（LeBron高中校友，有「LeBron御用記者」之稱）的報導，LeBron不僅是全隊的引擎，而且他已經無視總教練Luke Walton的進攻指示。

「球探注意到，當LeBron組織進攻時，他很少去看坐在板凳席上的總教練Walton的戰術指示。即使他看到了，他也會直接無視然後按照他的想法來執行戰術，」Windhorst寫道，「Walton已經在調整，現在LeBron已經掌握了局面，前者也只是由著他去。不過這也沒什麼大驚小怪的——只是LeBron又做回了自己。」

正資產EG咁撚勁，回哂春有排贏啦

教練殺手

為慶祝賤種dlo柒stat輸波

今晚決定食譚仔加底

點解唔食套餐

就快又逼宮

重有過橋米播

幾時做埋GM

佢可以出廿幾分鐘得2+2+0

上季都係咁

唔撚要jb la

呢d叫自帶體系
禾師d戰術企埋一邊啦

之前兩隻g輪住傷豬波：melo問題
宜家兩隻g輪住傷豬波：

PO先上力是常識吧

防守 同po先發力

勇士真正核心發動機黎

你地識乜春啊

最衰都係MELO D黑氣搞到波縮傷

唔係傾唔啱價咩

Po 出十分鐘入兩球助攻兩球偷兩球block兩球已經搞掂

呢句真

垃圾合約EG當寶

交緊40%2分（都無）30%3分（都無）

仲屌鳩我話eg好撚重要係正資產

連輸個時ennis都傷埋 又係melo問題

i mean你有無係一回事
你想唔想要係一回事
可以搭tucker送走eg仲要換個jg返黎我覺得ok啊

唔記得邊個問我，但佢問我點解覺得eg會下滑，先30歲
我真係答佢唔到，感覺黎

fmvp應該係咁。你幾時見過有邊間公司係個leader做最多嘢，梗係搵班細嘅做架啦

jb

換邊隻JG黎
Blank?

melo黑氣，仲唔係佢問題

屌你老母？

屌，我見到walton d 調動我都寧願自己打算啦

仆你個街打得好唔好都係平均分配d 上場時間，to 永遠叫得柒遲，鏵哥去做仲好過佢

諗諗起安東尼真係好撚慘 之前都無幾次係FULL TEAM就俾人DNP左

Knight Chriss加四個PICK唔撚要就過主啦

咁佢事實係廢

原來箭第13

唔知鏵哥敢唔敢屌lbj hea防

其實如果我係火箭fans
4個pick 會比出tucker更加心痛

用廣東話粗口屌到佢化啦

上次viu直播好似講左兩句

咁同第8都係差1.5場姐

14笑13

係

冇 想同隔離位打個招呼啫

根本Leborn就唔需要教練
求其搵到掃地個個坐無個個位就得架啦
強如Jordan都要聽Phil Jackson支苗
正式宣佈吾皇超越Jordan

佢都三十幾歲，無可能叫佢同班𡃁仔跑成場架喇，佢知道要幾時收幾時放

好似係咁上下

你望下箭個賽程
阿4000萬控衛唔撚出登子真係屌西都冇力

old news

三雙機器！

雷霆今日100-83贏騎士。

Russell Westbrook得三双 23+19+15, 職業生涯取得第107次三雙，追平Jason Kidd上升至歷史第三位！

鷲

双

樓豬又貼舊野刷數據

下半場有球有講架
話 唉 真係見佢係lbj先廢事話佢

驊哥琴日又帶隊拎一冠一亞 打個飛機慶祝先

Hea守都有得兜?
有既
我Hea守你送2分俾你, 轉頭我去拎番2分囉

箭14
爵先13

依個呢 睇左未

邊個再寸米佬

屌 啱啱未update 原來過埋

不過箭打少2場
2場起碼贏一場

@破碎虛空
@Mavropanos

想知Walker有資格同Irving比未

在4年前，黃蜂管理層給Walker 開出了年薪1000萬美元的報價合同。而Walker 的經紀人施瓦茲則堅持索要1200萬美元年薪，雙方僵持不下。隨著最後期限即將到來，Walker 沉不住氣了，他直接威脅經紀人：“如果你不接受黃蜂的報價，我就親自打電話給球隊表示接受。”當然，黃蜂最終還是給Walker 開出了1200萬年薪，但這份合同結合Walker 如今的表現，看起來真心廉價。

Walker 是那種罕見的活潑開朗類型的人物，他的開心能夠感染身邊每一個人。黃蜂助理教練西拉斯表示：“Walker 讓我想起Curry，他們對於身邊人的影響力是類似的。”

黃蜂現任主帥博雷戈表示：“Walker和Lillard是當今聯盟最接近Curry的人。”對於自己的巨大進步，Walker 本人也有些驚訝：“我從來沒想過自己能打出這樣的水平。我可以告訴你，我也很驚訝。”

隊友們也漸漸愛上了Walker 。當吉爾克里斯特在2015年續約黃蜂後，他第一個感謝的不是家人朋友，而是Walker 。隊友們也感受到了Walker 對自己的嚴格要求和超強的好勝心。此前對陣76人一戰，Walker 砍下60分，但他非常生氣，也沒有要比賽用球作為紀念，因為球隊輸球了。

Walker 表示：“這裏的傢伙信任我。我不太關心大市場，那不是我的為人。我只想每年都帶領黃蜂殺入季後賽。”

冇curry，果然係辣殺嚟

米佬呢d垃圾用出手換命中

可惜比人話同Irving比係侮辱左Irving

猶他 州杰倫

kw年年第1輪已經好開針

walker身邊d隊友咁撚樣
入到po都好難唔開心

其實kk+ingles聽落係幾好j

公牛都有一個

點解wiggins咁撚廢

精靈一節未夠已經就double double

唔知係邊搵埋d不知名數據黎丁

又抽
記仇到

咁你都知講緊咩

真湖

大飛大腸廢撚到
無球入

Ball3分高%過kd唔計

正式迷Wall了

你mon住真湖區?
利申 唔知咩事

個日唔小心禁左入去

究竟仲要扮到幾時

博班

mitch richmond

有其他人防守幫佢執屎得啦

扮咩

冇留意箭 佢咩事 成日出一場收一場咁

過硬

不過都係唔能夠同rose 比

今季有可能過到magic
大 O就唔知 la...

聯盟第一單防pg

Rondo > Ball

Barea 18分鐘 13+12+3

箭跌到落尾二
如果去到東岸仲有第9第10

要斷腳twice先有比嘅資格

全NBA我只會比3個人屌屎忽
Jabari doncic dlo

第一個係因為我愛佢
後兩個係因為靚仔

當值白白淨淨，可能0仔嚟

dlo都靚仔?

無牙波！？

rondo 係playoff 最強pg

禾刀想俾當值屌

咁無辦法，我扯唔起

原來夫子都係0仔

🤙🏾🤨🤙🏾

太瘦啦，根本征服唔到我

Cp3 fat fat la

原來可愛份鞋約得500萬一年

啞仔
China kay都少

dlo真心型 上面淨係可以揀一個我一定揀dlo

咩直班友打半場好波架咋喎

對你好失望

仲要簽nb
D鞋勁肉酸

淫KLAY都不知幾過癮
商業價值唔低架囉

會員有機過13球

笑撚死
咁咪同Jordan 份約差唔緊

rapper 3節10球3分
有冇機追平

因間著撚到斷腳

波叔

唔係Adidas ok嘅

咩事

重衰過keep Jordan 份約
卡舅又然

400m (傷

40m

係，簽BBB好過

咦, Lillard都十球三分啦喎

rapper 會唔會破紀錄

kawhi 簽唔到大約，馬刺又嬴

有無人覺得箭入唔到po

再唔trade就

魔術輸波=巫師無輸

其實睇波叔打到幾多場

咪嘈呢? Ingles呢?

trade走廢老paul?

咁客觀講
呢2件係樣衰

文盲？

禾巧專一 有目標就吾會中意其他

gallo

輸緊15分唉

返生

巨神兵真係好正

12分12板

A頓俾boban姦到

波波真係發掘好多人出黎
如果冇波波, 可愛而家應該只係一個普通球員only

會員10 threes

turner 連miss 4球ft

掘完留唔到個下窄洗呢

重演95 finals G1

可以答你肯定唔會

只要唔係完全唔出，無機會，佢一定會變到咁

如果係kings

不過呢排kings都轉運啦

原來拓 last 10 ft 2/10

turner 憑咩值18 m

咁請問有咁多機會嘅+82有值2nd pick嘅身價未

你仲要諗下，係嗰時嘅16m 最高30m ja

請問有乜好抽？

新秀個陣2k妖人

21歲已經場均20分你覺得唔值咪唔值

大陽d人唔回防

DH12 係咪變廢老
出一場休一場

體能波就係咁
一冇體能就g9g

疏 好似燈左

Ayton今日咩事 起得三次手 得兩分

可愛冇波波 頂盡3d
唔會變到好似依家係球星

狀元已放棄思考了

個pat pat傷左嘛

但佢夾硬出咋
你當佢由休賽傷到依家無出過個觀感可能仲好d

原來有出場？

我就唔覺啦

會係d十分鐘，打到二十分鐘，打到三十分鐘嗰種

佢潛力對kd嗰陣已經出晒嚟

冇point guard第一場: Booker 上腦，P&R finisher唔係ayton

人老左 好易傷 又傷背又傷patpat 係咪玩得屎忽太多

上咗腦兩三場了

完場起得4次手 比個狀元你都咁玩

後入，然後捉佢雙手向後拉

佢自己都打得唔好啦，唔知係咪因為無帶行李無教好訓

Lillard curry 對換成績會點

拓荒應該會仆街

湧士會變到有更多hater

問心我覺得兩個唔差唔遠

但curry傷左...
cj +nurkic

Yes

我覺得lillard 係比人低估既

好敏感既話題 curry依家有聖人光環 唔係咁易架波師傅

今次唔撐你了
Lillard係比人低估
但肯定冇得同Curry比先

我都覺，之前話rose 唔傷打到呢家大約係lillard 之流之後比人屌

佢個腦發育得好d
同脾氣冇咁臭就係

咁想問下Rose勁定Irving勁
兩大聖PG

要睇下係幾時嘅curry，之前嘅脆骨咖喱我諗拓柒應該會賣撚咗佢

咁講
世人眼中curry vs lillard = 100 vs 60-70
我眼中 100 vs 85-90

Irving未斷過兩次腳，邊有資格同rose比

點會
Oden死左幾季都冇賣到
Roy都係

何況Curry個傷比起佢地冇咁大

唔識要，要開post 研究下

我覺得現役pg 排完curry wb 就排lillard 了（唔計harden 做pg)

但嗰陣成日拗柴，應該會拗到pick lillard果日，然後拓柒就變成curry+lillard

好撚大膽，唔排連登最愛 - Rose同Irving

奧登打playoff 個年勁到

主要係拓7唔係湧個體系嘅 難發揮到咖哩嘅威力

Curry就係體系啦屌

其實oden無d人吹到咁誇張
咩oneal力量上將運動能力
其實類似依家mb個level，大機會差d

如果係咁勁mark jackson帶個時都入到西決啦

KERR同佢最大分別咪就係一個當佢雙能衛咁用一個會叫手感佬打無球囉

未超進化JE
個陣都係爭少少JA

唔好忘記個陣大飛都可以叫一隊爭冠級數嘅球隊，雖然之後柒到爆炸

講球衣排名

parker第一
利申冇㩒入去睇

錯左少少

係lakers

有無暗星t-mac同紫龍卡達
無就唔洗講野

有

排名仲好撚高

打無球係之後嘅事姐，第一年都係on ball多，但真係俾曬個波curry去舞，又撞正curry開始癡撚線進化，咁就搞掂咗
mjack嗰陣curry 啲射波係準但冇射到癡撚線嘅level，起碼超極遠嘅3pt同埋啲crossover完 整一粒嗰啲係真係唔覺有

暗星magic
黑色76
現代綠色公鹿同黑色公鹿
白色普通公牛

係真係靚

有子龍冇暗星

湖05後個件靚過第一個件啦
同理，數字人01個件靚過依加

咪玩
點會冇

你睇下成名個場先?

咩直嗰件唔係暗星啵

係鬼
佢14-15年運球時間已經少過之前Mark Jackson個陣啦
受助攻比都高撚左喇
俾個波佢玩個個係太子頓同Mike Brown
而Kerr出撚哂名唔鐘意佢咁玩啦

自體體系入final數都到係得2-3個
Ai 我皇
Even mj 都唔算係自帶體系 佢受三角戰術得益真係好大

Lillard vs KI 一定一面倒Ki

之後又搬d on9 理論咩ki 入過幾次決賽

AI都唔係自帶體系啦師傅

Curry is must

等緊你開POST入去開戰

Ki冇我皇真係7到甩碌播

咁得番你愛人我皇占

Me係現代應該Top 10 SG

ON9
點止

05TD 09猴 Curry都係啦

公牛打個個三角冇MJ打條毛咩
AI冇Larry Brown幫佢夾又走左幾遠出黎啊

09猴一定唔係
個時鳩猴禮炮團準撚到離譜播

自帶防守體系+當時又有幾多個內線可以做到鳩猴做嘅野先

保0係度就岩啦

快d開個post問你覺得Lillard定Irving勁d啦

Wrongdo>lillard (上年）

oh

我覺得復古tmac好睇d wo

刺新出個件迷彩都幾正
76其實都唔差

但要排最垃圾球衣
我一定排
1.勇士 （China edition)
2.火箭 （China edition)
3. 從缺

諗起金塊以前淺藍個件都好撚柒靚

一線鷹件螢光色垃圾

我都唔知佢想點
佢係真廢

得閒搵翻嗰陣啲波嚟睇下先，可能印象流咗

bust左

其實嚴格講自帶體系得我皇一個

但迷彩好難著出街...

咁本身你唔係冠a哥都好難carry到背心嘅

馬刺好似次撚次都係迷彩

玻璃腳 無計

德州嘛
但今次個款真心有啲型
心思思想訂

Mb冇ua應該又斷腳

你就斷腳 你全家都斷腳

據美國媒體報導，馬刺隊球員Pau Gasol左腳疲勞性骨折，將無限期休戰。總教練Gregg Popovich接受採訪時談到了Gasol，他表示目前還沒有一個確切的復出時間。

說到腳部疲勞性骨折，名人堂中鋒姚明也曾患過類似傷病，對職業生涯有很大的影響。本有意向打到40歲的Gasol，如今遇到了職業生涯的一個不小的挑戰。

你自己都成日咒人斷腳啦

我咒FOJ及相關人等Only

佢咒親都唔撚斷 冇撚用

開季咒到而家 我皇隻腳咪又係硬過鋼筋

樓豬大義滅親
教訓下你d 76狗手下就arm

佢今朝笑完樓豬I’m done既後果

佢食禁藥

今獲撐u

咁多年都唔係得佢一個咒啦
高燈連燈 越燈越離譜

愛你 串得佢好好

下個po俾我開
Topic寫祝我皇259身體健康會點

可能要蕭生開金口先得

臭G會谷到面都紅晒

最燈係g.hill

dllm

樓豬希望你呢次只係小傷

咁字母呢?

而家拓柒個問題根本唔係升級會然一個就搞得掂

好核特呀

WA
柒到

【NBA】棄Jordan簽NB,尼納特變笑柄
尼納特在周三出席記者會時只穿上波襪出席，未有穿上任何球鞋。他與Jordan Brand的合約其實在10月1日已經屆滿，但尼納特一直仍穿著去年推出的Air Jordan XXXII低筒球鞋應付常規賽。根據報道，業內人仕估計New Balance付予尼納特的合約金額，肯定遠比每年500萬美元（約3,912萬港元）為高，有指尼納特今年較早時候，正是婉拒了Jordan Brand提出、以2,200萬美元續約四年的要求。
尼納特棄Jordan Brand投New Balance的消息傳出後，這位兩屆最佳防守球員幾乎馬上成為網民笑柄。有網民貼出如假包換的「長輩圖」，笑指當尼納特第一對New Balance專屬鞋推出時，只會引來一班長者搶購。

點解nb 係長輩鞋？

唔通著996打咩

而據《Sporting News》記者Sean Deveney報導，聯盟某支球隊的高層也談到了Wall，他表示：「關於Wall，他已經錯過了在比賽中進步的機會。他有九年的時間去學習投籃，但至今仍不會投籃。我無法告訴我的教練團我們將得到一個不會投籃的先發控衛，更別提他還拿著4000萬美元的年薪。」

大夢？

Oneal

暗星果件早2年搵 貴到仆街
同埋d 大陸仔好中意tmac 點會冇

美媒評選NBA歷史上最具人氣的30款球衣，哪款是你的最愛？

紫龍仲貴 十年前d樓上鋪貴到仆街

淘寶算

屌緊另一個夏天將會簽頂薪既BS?

唔駛爭邊件靚喇

retro個件周街都係

原版就緊係難搵

你搵邊件十幾年前嘅原版都難搵

馬刺 d 隊醫係唔係真係有問題,Pau stress fracture都係搵2nd opinion 先驗到

本賽季只有31名球員出手超過300次，而Harris的有效命中率達到58.7%，排名最高。

認同

利申，林時鷹迷，熒光黃

0:08-0:10，Lin

呢啲 superstar 算好揾，宜家想揾翻件咸網jkidd真係要上eBay先有仲要冇乜fit size

核撚突

agger

this so 7

同mkg差唔多

退休啦，釋放我刺出年6.7m

5 sick ball

依件

我知依件係正負兩極

想問聽朝勇龍係8點定9點?

猶他州杰倫著就型棍

今季都冇mid range嘅話,邊有人肯開頂薪俾佢,開俾佢正傻仔

我有exactly 呢件

勁難carry wo

你睇kobe都著到無肌肉咁

你大隻仔？

唔max我咩柒都得

買完好少著，著上身係鬆身咁 打波著過幾次

same here

Okogie真係唔錯，幾啱使

Jazz要kk做乜
要老將睇住更衣室？
Fa大把啦 仲要拿pick 換

球技射術都麻麻
不過有心打波 好緊要

射波

Curry 今日真係出到

唔係打活塞先出番咩

射波教練

消息話今場出唔知係咪

好撚貴

應該唔係 上次講咗rule out

玩rdr online諗唔到改自己做咩名
改左做Tim Duncan

做乜唔叫Josh Smith

速龍個陣鎖撚到仆街

襯唔起屌打全宇宙嘅you know who大名

唔撚要derozan啦

半節玩完

廢cur 肯出番黎未 牙杜頂唔住了

又可以聽到廢鳩嘅笑聲

證明55熊真係好撚勁

岩岩個球block shot係咪真事

可愛頭先有球好靚
有幾下我都以為佢hold左個波
但原來仲拍緊

艾榮條25仔成日用

大家睇緊咩台
Tsn 定tnt定其他

佢係咪用左兩次

仲要忍呢隊殘陣湧幾耐
已經養生打仲要傷半隊

我杜好撚燥
對住d廢物

可愛6/6

可愛

#WeTheNorth

可愛上一次打勇士係咪就係前年西決g1
忍左兩年終於可以報仇?

勇要反cup了

熄得，今季勇士入到final 當嬴啦，廢到

25杜垃圾到 冇curry根本咩都唔係

龜龜又贏

比啞仔守死拎到三十分當你嬴

強行carry wo
佢屌得arm
d 隊友真係係咁想傳比佢

Mvp播屌 得分王播屌

要搵佢終結一個攻勢好過發起一個攻勢啦

龜：我都炒你30度啦

raptors教練件西裝?

速龍主教件老西咁搶鏡

咁能串既

我杜開心返了

速龍起曬q

做大戲咁著到

OG Anunoby blocks Kevin Durant 's 17-foot pullup jump shot

笑到見牙唔見眼

JV比人打到喊

速龍教練gay?

kawhi屌打左KD未?

侯

感覺似

259:kawhi 只是一個體系球員。

副眼鏡，套老西，蘭花手

259大戰

悼念sager先著到咁

本身係咪話curry今場出得?

本身係
後尾Kerr 話後日個場先出

JV賣得

沒有咖哩 禾湧什麼都不是

懷念爺爺

點解

禾湧打開第三節囉=.=

屌，成隊龍無哂西波feel

到PO先知

可愛咁hot走去企零度

屌

產年常規賽未一樣咁順暢

未對lbj之前斬係咁

今年冇lbj播

泰山壓頂

西波龍只怕我皇 但我皇已經唔再係東岸

FINALS 見

我寧願買傾屎入final

吾皇PO mode上年帶班垃圾都入到 有幾難
前提係湧士唔齊腳

廢

講真2k幾時扣返吾皇d 外線防守

係 吾皇入唔到比大家任bin

Kawhi好努力咁幫new巴撚賣廣告

廢老常規養生mode唔作得準個播

可愛破埋DDR得分紀錄咁點算

Boo爆

想當年25 話可愛係體系球員

垃圾刺嗰度蝕咁多，肯定要努力搵錢俾舅父啦

想問吓今日有無三節湧睇

冇

話時話，雲加落台之後都冇返阿仙奴睇過一場比賽。

你今季有機會同一時間屌7哂兩個啦

冇爺爺阿妓=shit

Ryo蛇召喚

睇下杜蘭特頭2節有冇留力，如果頭2節已經爆數據既話，杜蘭特既體能應付唔到第3節。
參考上賽季po 火勇大戰。

第一人

迷河

文件

要做第一人，首先要25

據《費城問詢報》記者Keith Pompey報道，76人球員吉米-巴特勒給76人所有籃球崗位上的工作人員每人贈送了一雙AJ球鞋。這些人包括廚師、清潔人員、秘書、隊醫等，最終巴特勒送出了67雙AJ球鞋。

沒有雲爺爺哪有阿仙奴呀，班友唔識感恩，搞到雲加走得咁唔體面。

送完再屌隊友可以更加理直氣壯

Mb:我ua架

可以屌秘書

JB:再嘈屌埋你條女都仲得

霸氣盡顯

不過老老77
而家AJ都出唔少平價款

可以屌佢姑鳩寒咯，喺隊波咁耐都冇送過鞋俾人

從來都唔識欣賞AJ

昨天ESPN記者Brain Windhorst爆出「LeBron無視主帥Walton戰術指揮」的消息，恰好湖人近期遭遇兩連敗，球迷們再聯繫起LeBron在騎士時期用Lue頂替Blatt、在熱火時期無視Spoelstra的報導，於是「LeBron奪權、排斥主帥」的輿論再一次喧囂塵上，在社交媒體上引起熱議。

而這一次湖人管理層沒有放任不管，之前怒斥過Walton但也強調「他絕對會執教完本賽季」的湖人總裁魔術師親自下場「撕」Windhorst，表示後者的報導是有失偏頗的，因為湖人有自己的進攻體系。

「Brian錯了，他們這樣搞完全是為了ESPN有東西給球迷看然後引起大家的討論。」魔術師在參加一檔廣播節目時說道，「我們有一套運轉球的體系，很多擋拆戰術。如果你真的看了我們比賽，你會發現球並沒有一直在詹姆斯手里，這是不可能的。因為你想把球運轉起來，你想打開你的擋拆戰術。但是，我們是湖人啊，人們總喜歡討論我們，他說的這些是錯的。」

咁呢排連nike出籃球鞋都閪到爆

真軍神

吾皇

AJ係俾班傻閪唔打波既潮童買

我皇都閪啦
啲配色

上賽季，哈登和保羅在單打中都是毀天滅地的存在，兩人的單打效率都是聯盟頂級，他們在進攻端執行了大量單打，雖然火箭有很多英雄球，但他們依然打出了聯盟最高的進攻效率，那時候燈泡組合之間沒有連線倒不是什麼問題。

但本賽季，兩人的投籃命中率都不高，保羅投籃命中率44.1%是自2006-07賽季以來的最低紀錄，他的接球投籃命中率僅為30.8%。哈登本賽季投籃命中率只有43.7%，比上賽季也有下滑，是生涯第3低紀錄。

本賽季，哈登給保羅傳球159次，保羅38投只有15中，投籃命中率僅為39.5%。保羅給哈登傳球199次，哈登60投21中投籃命中率僅為35%。看上去，兩人之間沒什麼化學反應。

但上賽季，保羅接到哈登傳球504次，一共130投61中，投籃命中率46.9%。哈登接到保羅傳球619次，一共209投85中，投籃命中率40.7%，其中三分球111投48中命中率達到43.2%。

15幾好，16....

可愛勁撚到

勇士要反cup 了

又番番去15分
龜龜又然

認真既
AJ1真係靚咩？

娜G你從絲打角度，一個男仔著依對鞋會唔會加分

著個個係fishermen lok就已經贏左啦

你張相嗰個著到乞衣咁都大把女狗衝架啦

冇左河神 立即返生

你的樣子如何

龍呢個進攻

認真近距離見過fisherman lok真人
一般呀叔樣

32代著打波幾好架

認真
見到著AJ1既我都會先當佢係傻鳩黎

好撚憎鞋係網面
屌佢老尾勾一勾就要買過對

其實Kawhi防守有咩特點
點解都係得6呎7但限制到kd

天生手長
隻手大到同shaq一樣

steal 嘅timing準，手夠長又夠大

意識

酸撚到

咁樣簡簡單單我覺得咪幾好

個樣唔簡單

我都覺得係意識，再加自信

你見d防守專家係人地拍波既時候，係會向前，唔比空間人拍

差d既會退後，驚人一步過，結果比空間人

其實你對自己橫移，steal，力量有信心

行前行後已經差好遠

我有咁嘅樣
我都食到Lisa s

呢個樣但150

i mean咁既余文樂>AJ余文樂

做乜無啦啦係度討論樂囝

都話我朗豪坊撞過樓豬，183up

想問吓可愛係咪世二？

NBA討論區

世一KD
世二可愛

今場正互爆

kd都唔差

禾湧點會豬

佢同火星人打完救左世先唔打nba
唔係屌打哂全宇宙

禾覺得經過呢段冇咖哩比賽之後名叔下年更加唔會走

佢呢個look就算著AJ都唔差，第一張嗰啲衫真係佢先敢著。所以其實都唔關AJ事嘅

kawhi番晒黎
不過個啲出手選擇係馬刺嘅話實俾人屌死

一隊打完run到另一隊

如果season即刻完，吾皇毒撚都會係二隊

who is the best 25

你有冠a哥咁嘅樣
著阿伯背心都成個潮童咁啦

佢應該要再aggressive啲啦

咖哩宇宙一
吾皇歷史一

呢個真
係街場向前守d中學雞好有用
個個都唔識切入, 剩係識step back射

少左2粒星都速龍都炒唔到勇
睇黎我勇今年都係繼續冇對手

fisherman 係湖人名宿
點解唔講得

勇士體系幾時復出

咁龍打55熊都俾人lead左成場先反cap
Btw 龜龜炒湧 30分

一陣係？

大字母
Kawhi
Mb

綠仔勁到

屎綠番生真係好神奇

結論 橫移最重要

橫移唔夠，真係無可能向前

去完速龍好撚勁

艾天托光譜
杜世一
可愛
吾皇
體系

勇士班蛋散有ball movement但無威脅嘅

邊撚個體系

Chef Curry

有人draw attention shooter先做到野
垃圾刺成班都g league lv人
個時係人都知得佢射到 點會唔守佢

由幫廢老抹屎到點班人一齊抹屎

唔知tobias 有無三陣

仆街，字母條女好幸福

260 kg btw

字母同加藤鷹學神之手應該會屌打全宇宙

Kd

好屈kd

痴撚線

Jer Jer舉重

259無左leonard準撚到

字母之前條女話佢手指太長, 可能佢手指可以直入子宮

All star都無啦仲三陣

呢個league有兩個人應該要學神之手
字母 同 kawhi

合約年, 乜都搏番黎啦

Nick Nurse著到咁型 好少coach會咁

前個幾頁先屌完太hehe

gay test

259準備拎50+豬波

最勁係Oneal

西書廢鳩或成最大贏家

Oneal唔係丁丁太短咩

好似係titanic咁大
但早洩

step back peeeeee

但射到條女滿滿的

唔好睇av睇得太多
男人每一次都係得一匙左右
射到av咁應該會精盡人亡

係咪著黎向craig sager致敬

yes
識波

咁勇既陣 有V字頭都唔強打內線... 係到射射射3分...
速龍係咪short撚左

佛光普照

2分

可愛又無波到

致乜敬
擺明想著求其搵個藉口姐
同d港女想露gap又話helloween咁

而家收kawhi

等OT

kawhi 射波 如魚得水
命中率場場都咁高

尊重女性啦

我杜高d

咪係

真牙

你唔講我唔講邊個知
依到又無女人

因住女權撚入黎咬你

我杜死神樣出左黎

GG

me?

人妖當唔當女人

撐西波？

馬刺應該想喊

leonard 今晚可以

kawhi大笑了

淫k球wide open3唔入 西波一口氣拉開

屌你屎綠

5分一開拉到10分 湧

馬刺孖寶

kawhi+green 勁撚到

leonard一出黎即刻做到野

綠仔個種勁

請撚左個獸醫，搞到兩個都走

玩1年都抵

好耐無見過呢隻球星對決

留係到就打少個 無得唔放

馬刺孖寶合共怒轟45分

因為你睇d 波無啊嘛

收撚皮啦 傻鳩迷雲

尤基治

雞塊得垃圾

Ryo蛇最近心很累

唔射點對決

Green啲block

淫k

咁都入

屌klay

klay球球open都炒

屌你lowry

湧啲底入親籃底都入唔到

好好睇

無人敢起手

LOWRY手緊就好心比馬刺孖寶啦

一哥一個守2個 西波2條友企埋一齊做乜

Ryo蛇定律
阿仙奴好 火箭衰
火箭好 阿仙奴衰

又係度倒水
LOWRY唔知係咪見自己係線入面先唔射

之前笑我杜d人懺悔未？

咪係 次撚次都係咁

龍on9 10分都比人追返

又係追到2分

西波嘅野

好快就變2個一齊衰

西波原班人馬繼續西波，本性難移

lowry一日喺度一直都會係西波龍

klay kd第4節加埋得2分

佢今年算係咁啦

kawhi

差啲比可愛偷

唔洗出手感都打撚爆隻速蟲

Kawai

傻系可愛
以為得你手長?

Klay

收返

cup了

klay

禾杜手長腳又長

.

lowry咪入囉

收番

lowry我錯喇

KD勁撚到呢
KLAY真係比下去

kd教klay 射三分

KD

cls

痴線

痴撚線KD

屌

25

嘩屌

KD第一人

禾杜神mode

痴撚線kd

屌KD勁到

kd vs 速龍

KD真係點射都有

屌你259

我屌

嘩屌259

死神杜：咩馬刺孖寶話

KD 真係仲係高Leonard 半班波，ckutch time 高下立見

我杜時間

259

認真既，懺悔未

兩個人防佢都入到3分

話禾杜冇帶隊能力嘅同我出嚟

一球癲過一球

等睇kawhi絕殺

都係kawhi iso入就gg唔入就ot

要求道歉

呢場激到

nba係呢隻味 球星對決

kd 表示 dpoy ? 我出手果時見你唔到

有 加時 正

連續3場40+

廢鳩:我屌

屌你領先6分 259連入2球3分

OT

戰神個名真係無改錯

Kawai唔博charge

Raptors_Leonard

Kd:得龜龜先會俾你block and steal啫

廢鳩地位已冇

Ot

做乜學我皇交波

kawhi自己上喇

讓curry green 都可以打到咁 收貨了

咁第一人係咁呀嘛

講咗好多次，可愛aggressive啲啦

仲係tough shot

CLS KD

屌 係馬刺又唔係未入過絕殺

kawai 最後呢下真係高下立見

好可惜kt最尾幾球空晒3分都dup釘

Pop: See he is not a leader

讓左3個allstar

KD勁到

Kerr 真係好鐘意出雙內線陣

259:體系球員

淫k第4節炒咗至少3球wide open 3

呢啲波 作為隊波既superstar 唔入你都起手射埋佢la

Kd入埋klay個份

為表弟做好準備

259:興奮嗎

有咩可惜

入左就唔好睇啦

收埋cook , 用Igga MARK Lowry又係一絕

如果呢個係今年finals matchup
會幾吸引到人睇

Kd 又開死神mode

咪係 仲要入到咁深 機會咁大都唔上

其實都大機會

仲有無人反禾湧反KD?

勇士full team既話都係4:0

好耐冇睇過呢啲波

都10成10係
垃圾塞ok閪下
76人Ben 閪會俾kawhi㩒住屌

最後兩球三分真係

[nba] 勇士冇左杜蘭特會點？

kd幾時嚟jazz

四連敗果時賤過地底泥

Diu 失望

杜蘭特呢隻衰狗

Sor 前面講嘅野我收番

鹽湖城憑咩

勇士仲有三個未出 打春

認同，得罪講句都係4:0/4:1

無雞叫

邪教可以性交轉運

湧比波25啦

kwahi system player

啱喇龍咁打先係路架嘛

kd

iggy仲要失晒位

我皇 vs 西波龍

有無人同我一樣

反勇唔反杜

我詹唔會比勇入決賽既

最強新星咪嘈

西波主場叫緊乜？

要跟隨吾皇當年既步伐

咁短時間3FOUL直入BONUS

我不反勇

KD仲係KD clutch time 仲係好勁

Cls

條女咁似J law

我屌毒撚咁都有

綠仔

通常調轉

癲左線

牙綠

係屎綠

淫klay

可愛隻大手真係好麻煩

klay 係咪特撚登

反杜係因為佢人格

可愛自己打啦

klay幾好戲wo

可能冇氣

bin

要學當年吾皇CLUTCH TIME做縮頭龜

聽講有人話我杜Q4無氣

招牌可愛steal

可愛搭吾皇會唔會打爆勇

Kawai下hesitation靚到

屌 kawhi咁樣傳走 好彩入左姐

籃上干擾

係要半個波出咗嚟先tip得？

個波會再掂框

天殺勇狗

lowry隱晒形

球球比我杜打啦咪撚浪費我時間

一哥

燈到

垃圾兄弟現形

威左最尾個幾秒

Kd 朋友隊

邊個隱形
二姑自己甩波

其實係

仆街, 掛住望D人點走位, 睇唔到點偷個波

kd 心諗 ：點解啲隊友咁撚豬

死神杜：我唔撚想打

淫klay都隱形 真係25打晒

小AI

一哥連柒

二姑

細AI下年想去速龍?

無啦啦有股氣打甩左個波，仲要彈下彈下到籃底咁解

iggy 罪人

豬隊友

cats & dogs

Curry拎晒頭

柒能到

學埋manu啲嘢

hard carry

竟然今場搵Igga黎交戲

唉屌你柒撚到

事關被人隱左形

連續2個to

iggy死左去啦

想問吓小AI呢吓定JR final個吓柒啲

細AI為左廢鳩面子先派膠

完了吧

唔使問啦

板都彈走埋

Btw kawhi 一到ot就爆左計

Iggy 果個扮晒無辜既樣

天滅我杜

隊友玩死杜撚

Drake宜家寸啦

廢鳩又笑得出聲

差4分career high

我係阿杜就係更衣室打7佢

豬了

我麵講左259 50+豬波架啦

廢鳩又贏

今場我杜盡晒力了
但KD fans千祈唔好屌隊友 因為隊友係自己揀既

DRAKE梗係寸啦，依家龍戰績咁好

259今場俾你賴隊友

佢真隊友得一個
咖哩

未完場 green就慶祝ing

全NBA尾二bench

Ai 真老友

分數係
戰績唔係

Klay冇左影

年年season都好成績架啦

有咩play會柒得過JR嗰球?

淫k是但入1球場波都仲可以睇耍啲

Harden, KD : 一家人最緊要齊齊整整， 下次輪到你啦西書

can't win with other cats

其實輸一場半場,無咩所謂

排第一種子同第八種子係西岸其實無咩分別

只係主場優勢小...小.

最緊要季後賽前谷到個態, 可以抖下主力, 始終要三連霸有難度

季後賽都打多人幾場啦

Klay:廢鳩有我裸照

今年可能有機呀，最大障礙走左

差三分都唔試吓偷波

有得笑好笑啦

Ai唔算啦

Drake拎咗禾杜件衫

以前manu成日都係咁架啦

kd50分好似成日輸

我潮點解會贏咁多

Iggy 兩連柒

其實泡泡龍 同 最大障礙無直接關係既

認真，你講得冇錯

讓3個先輸3分

睇西岸大戰

之前湧咪又係連小牛都輸 25依場咁fit贏到咪算係咁

會有人認為湧champ唔到？

最尾3分都就咁放棄
明顯無心打

認真 上年ddr打full team勇都係輸少少
其實今場睇 今年龍唔係勁上年好多

杜蘭特望向一哥一往無畏的背影

想起了一位舊友

潸然淚下

西波龍啲外線防守好麻麻
成日都放wide opening 3
真係好彩湧班人今場wide opening 都炒

如果勇有人傷
點先算真正贏到勇

畀隊友倒走咗個W

隔離5：23搞乜

傷病都係xx的一種

講緊小左2支炮台, 其實已經好Mark左

Ibaka?

勇士有無後悔放走渣渣?

原來冇左嘔奶 難怪湖可以威威

關佢咩事？

Kawhi 打埋OT都冇40，辣殺

一陣倒夠40你睇

有佢Kawhi 會劣

炒咗jazz兩次

可愛殺手

Roberson

垃圾隊點同湖比

大家期望kawhi 可以抵銷一件KD

可惜KD 再次證明聯盟係冇人守到佢 連限制都稱唔上

吾皇faedaway真係好核突

唔好要求猩猩有美感

大飛啲波又真係幾好睇

Kcp

屌你隻腳叉開成個小兒麻痺咁

因為有文件河

一場半場姐 kwahi 都紫章defensive stopper 架喇

Kcp猩猩舞王 三毒瘤

KD 去左勇士之後clutch time 要有既波未見過佢手軟，變左大賽球員，愈緊張愈boo 得勁既波佢愈興奮

kawhi今場都hot啦
唔係iggy最後2連派膠 真係隨時輸埋

kd中距離神射手粉鑽章啊

M？

其實都關kawhi事既

kawhi守到kd 要揸實個波>要傳>傳左比iggy>豬波

如果唔係可愛守分分鐘又黎球感動世人三分

覺得你唔多鐘意 Leonard

又唔係全場KD都係LEONARD守

快艇坐到咁穩

文件河又贏

唉 Casey

唔鐘意佢舊隊既人又J 團體籃球buff 同時但又吹到佢天下無雙咁姐

反河個啲去晒邊 當年邊個先係大飛真毒瘤？

1.細河 2.cp3

你個弱智仔死左未？

最撚憎kawhi

夠姜黎湖人証明自己

明顯河仔先係真毒瘤啦
只能夠講句 世上只有爸爸好

3-1(被)反cap x 2
不了

佢怕左ＪＡＭＥＳ 先去東岸之嘛！

你識條毛咩

支持

係logo太勁

刺連續誤診已經引起大亂啦

喂，屌你老母咩

其實好癲

火箭排14

有mvp坐陣

做得唔好

結果好癲

現役冇其他人可以係呢個防守強度下轉身射個clutch三分波 廢cur 既話kawhi 已經block 左

印象中WB有球差唔多

咁你又誇張左d
大把人做到啦，身高問題姐
舉個例子我龜都做到

未到半場已經倒水